求8吋左右平板 推介

各位巴打們有冇推介？
本身想買mini 4 但e家個價不如買new ipad
同埋得1gb ram 唔夠打機
但我又唔想買咁大部 唔方便攞出街
Budget~around 3000